+Ce projet s'inscrit dans l'UE Programmation, Génie Logiciel, et Preuve, et représente la moitié de la note de contrôle continu.


+-L'utilisateur de notre application va pouvoir analyser ces fichiers et ces repertoires et il va pouvoir les classer par tags ou par nom,et les recherches que 


+l'utilisateur fait vont etre enregistrer dans la base de données.

+-Pour la construction de notre projet on a utilisé 3 couches metier,persistance , prsentation et modele.


+Manuel Utilisateur

+Description de l'utilisation du logiciel.


+Au lancement de l'application on se trouve dans le répertoire racine. .


+/chemin/absolu/repertoire/courant/ > on entrera la commande ici,on peut creer un fichier texte ou pdf et on peut aussi le supprimer et chercher les fichiers par tags 

+et les classer dans la base de données
